俄羅斯or香港有冇地方學到現代希伯來語？

如題，基本上香港搵唔到門路

神學院試下可唔可以旁聽
有間叫耶書亞研經中心都間唔中有
工聯會

我有教。有興趣交流下。

唔好意思，睇錯題目

去以色列做流浪漢

Ching你係私教？我香港搵唔到地方教現代希伯來語教，上堂d material好零碎

係私教。我喺希伯來大學讀Modern Hebrew，到ה程度。

我想睇下你點解想學，同埋想學到咩程度先。

嚟暴大sit 堂（他朝再開放俾公眾再嚟）